
                      A mi me surgieron un montón de dudas en cuanto la peli plantea su fondo. Eso de que todos viven genial pero 1 día al año se permite matar a quien quieras por la cara creo que dejaría más ganas de revancha y venganza o violencia que no esperarías 1 año entero para desahogarte. Dejando eso a un lado, la película me gustó, y mucho. Te genera mucha inquietud y mal rollo, recomendable.
        
            